腸胃濕熱點處理？

用咗好多方法都搞唔掂，有冇咩方便既食療可以解決到啊

啪益生菌

飲多啲水

痴痴地食療搞得掂醫院執哂啦

粉葛水

你自己識睇症咁勁。點會唔識醫。。。

煮葛根粉,一小時內解決濕熱

咁勁試下先

加黃糖煮到好似鼻涕咁款就飲得
次次打完邊爐燒烤都一定煮返一大碗飲
濕熱屎眼熱一陣就無
當然都要睇你咩體質,濕熱同乾熱底都有唔同
寒底梗加唔好飲,會痾

巴打知唔知大概煲幾耐

煲到佢溶哂起膠就得
十分鐘咁上下,唔駛煮好耐

唔該巴打，希望有用